有冇人記得4年前侵侵當選 成個FB都係度屌美國佬揀左個痴線佬做總統

4年後

冇

嗰時啲人笑唔撚係掛張相多

你想講咩

咪又係左膠販民仲有跟唔識係到跟風既屌
只係跟風屌果班而家跟風撐

有幾多人想個怨婦做

仲出埋game 打侵侵